# cron_ftp

###Production

1. Потрібно запустити sql скрипт на виконання для підняття бази даних, який знаходиться sql/cron_ftp.sql
2. Потрібно налаштувати зєднання з азою даних в файлі config.php
3. Потрібно налаштувати зєднання з ftp сервером в файлі config.php
4. Щоб запустити скрипт потрібно запустити на крон файл index.php
5. Права на фтп для каталога дать 777
6. Поганою практикою буде називати файли кирилецею